真的要改善

吳卓燁議員麻煩你學下陳琬琛議員親身 派發口罩比個位老人家 你呢個區係藍屍好多啲區好難先贏到 民賤聯係由94年贏到19年 真係好藍啲區 你咁做真係會比民賤聯唱你㗎
快D滅火啦

派口罩反而又出好多事 大埔都係
真心議員認真計劃下

有老人家因此整親；最後更因場面混亂而腰斬唔派口罩。吳卓燁喺facebook致歉，但好有霸氣咁反駁不滿者，話如果有街坊不滿，未來「千萬唔好投我一票」

吳卓燁議員你一定要睇到

麻煩幫手推下